今年六四晚會主題：民主中國賣得出去，人走進來，泛民發大財

泛民發大財！

記者：請問泛民主派黎緊有咩計劃建設民主中國呢
支聯會：泛民發大財

6/9，香港人，銅鑼灣見